致香港每一個市民 信佛既年輕人

小弟係一個信佛既市民 我希望咁多個禮拜比人捉左既義士 全部都可以係平安既 我已經將我想講既說話同佛講曬 深信一個有良知既佛都保佑我地全部義士

push